有個大陸女人揾我

⼀⼁
可以點玩

話想見伊妮

吹到自己真係識
叫佢寄過黎比你加工

我都中左佢問我係咪呀強

可以點玩落去